(催淚彈) 外國人對香港反送中的看法

有個叫 Julian 講得好啱
''China is stealing the freedom of these people. Their expansionist technique, in order to take freedom of religion, freedom of politics, freedom of even thinking, is getting very strong. But they are hypocrites, because they criticize capitalism, but they are practicing capitalism.''
香港人唔好怕，一齊撐落下！
我期待我地有一日，當我地表達自己既意見既時候，係唔洗擔驚受怕，要隱藏自己身分或面目。

推
雖然我地聽到外國人支持既聲音，但唔好鬆懈，我地未爭取我地要既野。

Push

一齊加油，唔好放棄
攰既人退落黎先，當有返精神，再上戰場。

一日喊幾十次了，但都要pish！

推俾更多人睇到

我冇嘢講
喊到冇嘢講

臨瞓一push

長文慎入］送終危機唯一生路

轉自呢個post樓主
7.7遊行應改為向大陸人宣揚64 2.0

例子：
：啲人話香港幾廿萬人遊行喎～
：啲人話香港就嚟變六四喎！